6點至7點嘅堅尼地道近麥當勞道一帶有冇人知咩事

唔想喺標題打 救人 兩隻字一陣又話標題黨
但係有冇手足發夢係6點至7點左右喺堅尼地道出返嚟
我有個fd6點8左右諗住有麥當勞道入堅尼地道
大概係呢個位
然後班狗封撚左話唔比上山
有隻狗話啱啱掃完一班黑衣人
想問有冇手足係大概呢個時間喺堅尼地道成功逃出
好怕有堆手足比人捉左都冇人知
求下大家幫推

推 救人

有冇人嗰陣發夢係現場

求下大家

我唔想做標題黨啊唔好逼我啦

救人啊連登仔
我見出面好多po有手足話行過堅尼地道架

到底有冇手足比狗咬

推

認真點解仲有人上山行呢邊
知唔知呢個係中國外交部黎

你知唔知嗰陣咩事?
一出嚟就屌手足?

發夢見到係電氣街出現番。
平安

唔該巴打

push

純粹叫盡量唔好行近個邊

個夢入面仲有冇其他人喺嗰到?最後一批?
因為堅尼地道太長 發夢大家由5點幾就上山走 唔知有冇人漏低左

當時有得揀??????????

每當衝狗杯出現時
就係呃OT時間
需要調查真係有人定講緊大話

不過都好
起碼多一批平安
發夢無記者真係搞唔掂

四點幾五點嗰陣，班狗喺半山口交部附近封左路唔俾人落山，之後仲喺山上面放左TG，當時上面仲有勁多車停咗喺度

嗰陣應該無衝狗盃
係有狗守住唔比由麥當勞道嗰邊上山

巴打咁你個直播入面睇唔睇到各店手足走唔走到
有冇手足被咬

灣仔放撚左TG你想走去邊

夢見手足冇提起比狗咬過。
應該安全，亦希望安全。

就係見無人提
又無記者
然後班狗話「掃」左班黑衣人我先想開po問下

繼續推

原來灣仔上
Sor以為金鐘個邊上去行去灣仔方向

嗰陣驚得濟冇影到片，好多人都往後走，最後我同其他手足行山坡樓梯落返香港公園走

希望其他在場巴絲/當時塞喺車龍入面嘅巴絲提供影片/相爆料俾記者，似乎仲未有人知呢件事

已經好勇了
堅尼地道嘅最前排根本上就係上山前嘅最後排
有試過已經好好了
不過衝防線大概係幾點到

啲人係由維園出發行去中環，去到灣仔近太古廣場嗰邊班冚家剷就鳩放TG

巴打我仲以為你睇直播見到 原來係發夢

都係五點咁上下

今日港島太多邊戰線
大家都係四面八方比班狗逼到上山

係啊被啲狗逼撚左上去，我見有啲手足沿寶雲道再往上走

因為我個fd係6點8左右想上山
我最怕係5點嗰round後仲有多次

仲夏之夢

俾立場/蘋果應該冇事嘅

5點之後應該散哂

係就最好啦
真係因為堅尼地道太長啲人分好散
我怕有十幾廿個手足比狗咬到
巴打發完夢好好抖下

發夢見到班人去左中聯辦總部再經紅棉路落

嗰到都塞滿左好多車，要捉都唔易，條路好窄
夢遊完聽日再夢遊多次

甴近平唔郁